CC台班ON9仔割席仲勁過熱狗

邊頁呀

柒左=新移民
原來撞左車

佢哋有邊次吾撞車

講左好多次正常都唔會去cc台認真啦

yes 認真都去飲食台la

睇路

你老母比狗屌

😅

蓋清識路味

樓主好有感觸

CHING聽晚睇波定倒數

蓋世寶吊老母 : 你老母比狗屌

一唔一齊

牙狗2/1至踢

睇利記和波

😗

😉